[ps4]psn帳戶停用 有無解決方法？

收到PlayStation email話「您的帳戶已暫時被停用」
應該係前日屌9完隻大陸狗，之後被檢舉
有冇巴打試過用啲咩方法可以提早解封返？

Push